cctoy成日屌鳩波台玩分化，但自己又成日做返一模一樣既野

黃店都要比佢地批到死
仲開到第4個post
之前話好多黃店又貴又難食又閪
就話你可以選擇唔幫襯
唔好係到分化再負評攻擊
雙標到

唔好幫襯呢間超級黑店既所謂黃店Kalexxx Coffee

起咗佢底
其實佢都係波台狗

沙

樓豬都係

睇多次標題 我冇否認過
唔好一句波台狗貶低其他人就合理化自己行為啦

你都係

牧哥點解拉？

佢似波台狗
25咗我哋龍粉

沙狗黎

連登政治光譜
唔係波台就係cctoy

沙b

第一個post唔係佢開
我講緊佢哋雙標

我地波台決定同沙狗割𥱊

一早要啦

咩事

你收聲啦

返高登？

babykingdom la

沙狗上哂電